20萬左右筆直，新牌

1月考咗棍van
呢三個月都揸過唔少朋友既車
心思思想出部車揸一兩年
目標5年內車，溝女車，唔多野整
有諗過E200，A5，IS200
請出招

搵部幾蚊豐甜揸慣揸熟路面情況，先再拎大舊錢去買溝女靚車

E Class溝阿嬸？

14年後eclass都ok啊，好老咩

揸咗26幾年架喇，路面情況掌握到，頂多係泊車要練練

溝女揸c或cla，甚至a都夠啦

再者，20萬買得到14年e仔？

14e200都講緊22-25左右，會唔會考慮番15年個啲c250？不過叫24-27，但年份多成年，個樣叫young啲

我反而鐘意e個樣，c係後生啲但周街有，而且有時都要車吓屋企人，e仔個籠好似大啲？

個人感覺e偏成熟同真家庭車，對頭燈係靚過c就真，後座都闊好多

就係呢個原因我偏向e，個樣黎講2014我唔覺好老餅，接受到

5皮夠買2手benz 撚洗買一手

邊度有講要新車？

我話我新牌

搵左車保保P牌先啦🤣

你p牌車保都好貴 你要預一部分錢係車保度
除非你識人幫你出保險啦

20萬買到5年內e仔同a5?

買到6年內520i

溝女車除左林寶同法拉其他都稱唔上叫溝女車

你有車牌未
腦海入面淨係得呢個牌子
唔講真係好貴嗰啲
波子都溝到女掛

買ae110

麥仔都唔識好打極有限

屌，你隔離post咪覆過我囉stepwgn noah我意思係超跑先叫溝女車姐

BMW 14年 320？

咁McLaren都得掛
上連登勿認真